點解我開d post咁高質都咁多負皮？

負皮 上一頁

屌你老母

負皮已給，請好好反省

唔講咁多 屌你老母

有人留意好過冇啦

皮已負 上一頁

我咪又係...

你樣衰呀嘛 我唔係

你點知㗎...

正常啊

i am watching you

覆得咁快...

扑左野未

高質會員

瞓先

屌你老母
未

巨巴呢

Mk妹係咁 以為自己高質 咪又係雞

佢以為你係女 點睇

主要係你本身個人低質

我係喎

正皮

清泉

路過送多個負皮比你

1個正評

真係上面果個俾

唔知呀

我都係咁

正臭雞

臭閪

有兩個！！！！！！！！！！！

我有比正評架

係幾高汁

感動

我都係 夾埋仲多過你
所以留左正皮俾你

自膠 唔知原來你開左咁多post
應該都係你多啲

係咪好高質先

吸引力法則

如果我一路諗住自己高質係咪會高質d

原來正皮制壞左，我明明正左都變了負

呃腐皮

我屌你老母呀

俾正皮果d係俗世入面既清泉

好難唔負皮喎

淨係果份堅持已經值得正皮

因為你係濛

濛我屌你老母

得鳩罪你？

反彈網

同個樣應該有關

正皮是我俾的

我有八兩金一半咁靚仔架

好感動

我地要高汁,唔撚係高質

Show Blocked User - 濛

咁點撚樣先高汁

好痛

你個呀叔係到扮靚妹 唔多負皮老鼠都識飛

再見

壞左呀 個制壞左呀

冇錯成日打完波都見到你，你知唔知好煩，非洲和尚

真靚妹

限你兩日內整返好

唔知你up mud 9

信我如果我信你真係會盲

咁你當我地中海阿叔算啦

次次見到你個名都諗起我首飲歌
Juno個首

屌你老母
又係度呃負皮

一向

靜啦飛機場

你可以俾正皮架

唔小心俾左負皮sorli

訓啦柒頭

呢個post仲未完咖？

想呃負皮出聲嘛

正皮多過負皮先會完

唔係呀 俾正皮啦

我都覺呀

見到你咁講
我又叫埋d朋友負正皮